美國 CIA 開始更換新徽號 , 將進入另一紀元

忠誠勇毅

Chinese Intelligence Agency

好撚柒

冇左usa

以後只向中共效忠

Communism in America

咁modern

無左隻鷹即刻柒哂

有說是侵侵已完全控制 CIA 嘅訊號 , Gina Haspel 都好耐無露過面

不過同時間又有消息人士話 Haspel 反對安插侵粉做副局長 , 否則辭職 , 唔知係咪做 show 俾侵粉接任 CIA 局長

成個museum logo咁

隻鷹都冇埋

隻鷹先係重點
冇鷹=冇美國
中共又贏

左膠登粉邏輯：隻鷹 = Trump ( Anyone but trump)

比小學雞加左料

有支那式味道

冇晒氣勢

用三個CIA 圍住中間個CIA
Hea撚到

民主黨 標誌驢仔去左邊 共和黨的大象🐘仲存在

冇晒霸氣

柒到

做乜撚野

冇鷹冇USA
想去美國化？

變到好似邪惡組織
唔扮鳥？

jm9

好似電視台logo

做曬野味啦

C for china

啱哂 BLM

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

中國共產黨害死全世界2百萬人，搞到民不聊生
冇晚市堂食、冇得做gym、永遠要帶住口罩都係武漢病毒實驗室導致

中央情报委员会

求其用小畫家畫？

最緊要有黑色!政治正確

China intelligence agency

即刻cheap左好多 做乜撚野

連美國都冇埋

Chinese Interrupted Agrncy

隻鷹都唔用，算咩美國CIA 呀？

deep state 正式同支共管治全地球

H N
C I A

電視台呀？

冇鷹睇怕都係左膠設計

聽黨話，跟黨走

黑色logo racist

光明會feel